中國有咩經濟大計係成功過?

以前
大煉鋼
西部大開發
前海
河套區
供給則改革

依加
上海金融
大灣區發展
海南發展
一帶一路

高鐵成功搶錢

改革開放
令一部份人先富起來

上海好似吹過一次啦 冇哂聲氣

好似上海自貿區已經無聲氣

無自己貨幣，好難令人相信自由貿易

認真答你，中國真係成功嘅大計，對上一次係戊戌變法，再對上一次係商鞅變法，完。

其實而家上海自貿區點樣？當年吹到係超越香港，追趕紐約咁

南水北調

超越香港唔奇。只要整死香港，整到衰過上海深圳就得

大煉鋼成功？

技師

果陣 叫清國？

係。果陣國際上係叫清國

大陸回佣制度世界第一

黃皮膚，黑眼珠，何必分那麼仔細，亲。

東江屎水

戊戌都算成功？

亲你老母

水到港豬已經成功咗

呢D 大型規劃. 係用嚟俾貪官自己貪一大筆架啫.

成功嗰次好似係一五計劃
大煉鋼係成功煉出一大堆爛鋼同餓死三千萬人